有人巴打部6S成功換電???

屌佢老味 等十幾日都未有貨

上星期日call我，星期五換左，CWB店
舊電好耐未試過咁㩒用

係唔係一定要上網book天才吧先 有冇巴打試過walk in

已換
等咗十四日

Walk in叫受理，叫我番去book天才吧，去到只係登記，之後等電話

洗唔洗放低部機俾佢地

放底一個鐘

同問？

第一次去，如果無貨，可能要定新電池，大慨一星期後有貨，第二次去要擺低個6s電話一個鐘。攪掂。

兩次去都要預約 Genius Bar，最後取機唔使。

係咪部部6s都可以換？

洗唔洗backup 定data

佢就叫我以防萬一都backup定，不過轉完電正常冇鏟機

可以自己check機身編號

iPhone 6 自己屋企換電
Amazon買 兩舊有找

本來約左換電，無啦啦話我保養未過換左部翻新機比我，開心使用中
利申apple care+

換佐
Book佐果日咁啱啲電仲有貨